[無片] 台灣女17直播主 遭日本黑道男星性侵拍片

日本「17直播」台籍謝姓女直播主指控，遭有黑道背景的日本演員或布理萬性侵、軟禁與拍攝不雅影片，不過對此男方一概否認，不僅自曝「不舉」，還披露「軟禁公寓」其實是宿舍，反控謝女拿錢不辦事，「我像是被自己養的狗反咬」。

有黑道背景的日本演員或布理萬，po出《週刊新潮》指他性犯罪的報導並加以澄清。翻攝或布理萬部落格

據《週刊新潮》報導，27歲謝女不惜實名控訴，絕不原諒或布理萬：「我被他強暴，影片、照片還被傳到網路上。去年10月，我在原宿舉行的萬聖節派對當酒促小姐，他坐在VIP席，自我介紹是演藝圈、直播界的重要人物，跟我說有更好賺錢的工作，我便跟著他到旅館，就被他強迫……我的腦筋一片空白。」

45歲已婚的或布理萬，本名馬場龍一，身材高大壯碩，頂著光頭、全身刺青，真的是蹲過牢的前黑道組員，是反派專門戶──經紀公司「高倉組」的台柱，常上田村淳主持的節目，最近也在富士電視台日劇《殺人草莓夜SAGA》露臉，與江口洋介同框。

謝女說：「他性侵我之後，要我靠色情內容賺錢，威脅說如果我不答應，他就把剛剛拍的性愛片傳到網路。之後他自作主張安排我搬到他家附近的公寓，去年底搬過去後，也在那裡強迫我發生關係並拍片。」

謝女指出，或布理萬將這些影片、照片上傳推特，但她始終未明確承諾要做這種工作，今年1月或布理萬宣稱遭她背叛，將告知他所認識的製作公司、選角公司等，不要採用她工作，而謝女藉此機會逃出軟禁她的公寓並報警。

她說：「我逃離公寓後，就收到他的LINE對我嗆聲『很明顯就是槓上我，我奉陪到底，我會報復的，你等著瞧』，現在看電視看到他仍會感到害怕。」

不過目前警方尚未傳出進一步搜查的消息，而或布理萬也否認對謝女施暴，「我確實有在派對上搭訕她，也有去旅館，但我完全沒有強迫她發生肉體關係，我沒有性慾，所以沒插入，反而是她比較積極」，並表示傳到網站的影片都有經過處理，根本認不出身分，也沒有曝光做愛場面，自己不會做出強姦、脅迫等違法行為，是對方稱要一起拍片上傳網路賺錢的，現在演變成這種情況，「我像是被自己養的狗反咬」。

或布理萬也在部落格針對報導內容澄清，謝女自稱欠債又欠繳房租，於是答應拍攝色情內容攢錢，還對他說「我什麼都聽你的」，並邀他到旅館「見識她的決心」，但他有勃起功能障礙（ED）又怕得病，所以沒有做到最後，後來謝女也傳了一些裸照、入浴自拍照給他。

或布理萬還po出所謂的「軟禁公寓」內部照片，表示自己好心幫謝女找房子，甚至他自己與爸爸當保證人，還幫她買家具、電器，但是謝女一直推託工作，他不想再浪費金錢與時間，才叫謝女打包走人，「如果她指控的是事實，我現在應該在拘留所等待判決吧」。

他本月14日再度在部落格發文表示《週刊新潮》報導不實，但已影響「高倉組」，為免造成公司困擾，他宣布當天起離開公司。

收皮啦17雞

玩得呢啲邊有正常人

台女最鍾意扑完野屈人老強